在許多情況下，他們在夜間旅行時使用小型棲息地，如樹木繁茂的後院和郊區的木條線連接到更大的綠地，如墓地、高爾夫球場和公園。四種在城市中繁衍生息的野生動物| Ryan Chelius/戶外生活| 2021年2月9日|科普
我知道他去了那裡，僱了一位高爾夫職業選手，在他的鞦韆上工作。拜倫·利夫維奇是Bucs教練組中的新星，該教練組展示了多樣性的力量。|亞當·基爾戈爾| 2021年2月5日|華盛頓郵報|
桑德斯得出結論，謝潑德第一次擊球的距離大約為24碼，而第二次擊球的距離為40碼。重拍的照片揭示了艾倫·謝潑德在月球上打高爾夫球的距離|詹妮弗·歐萊特| 2021年2月5日| Ars Technica
裡德在哥倫比亞廣播公司（CBS）的電視節目和整個高爾夫世界引發了人們的議論，當時他撿起一個球，聲稱球是嵌入其中的，並在一次自由落體後從另一個謊言中打球。帕特里克·裡德（Patrick Reed）在贏得農民保險公開賽（Cindy Boren，Des Bieler，2021年2月1日）《華盛頓郵報》（Washington Post）之前，陷入了另一場高爾夫規則糾紛
他將在幾天後與勞拉團聚，他期待著與孫子一起打高爾夫球。一名大學足球教練與冠狀病毒交戰的賽季——以及他自己的學校——肯特·巴布——2021年1月19日《華盛頓郵報》
2006年，沃爾伯格參加了一年一度的籌資活動——洛杉磯警察名人高爾夫錦標賽。洛杉磯警察局基金會：馬克·沃爾伯格將成為一名優秀的後備警察|阿薩溫·蘇伯桑| 2014年12月9日|每日野獸
她拿了一根高爾夫球杆，一個相當於路易斯維爾擊球手的鄉村俱樂部，並襲擊了他的車。泰勒·斯威夫特的《空白空間》：地獄沒有泰泰那樣的狂怒，受到嘲笑|蘇傑·庫馬爾| 2014年11月10日|每日野獸
在一名美國伊斯蘭國人質被斬首後，也許只有九洞高爾夫球場。共和黨參議院：新的烏托邦曙光| P.J.O'Rourke | 2014年11月8日|每日野獸
於是他轉過身，坐上了高爾夫球車的後座，本來是要把他送回車裡的。約翰·穆拉尼是下一個宋飛嗎|凱文·法倫| 2014年10月5日|每日野獸
公爵消失在一間黑暗的側屋中，坐在離發光的電視屏幕幾英寸遠的地方，凝視著高爾夫球。暗戀貓王的公爵夫人：回憶與米特福德最後一個妹妹“德波”共進午餐的情景|勞埃德·格羅夫| 2014年9月27日|每日野獸
寫劇本對記者來說是一種奢侈，就像高爾夫一樣陰險，時間和金錢都要昂貴得多。第一部戲劇| A.A.米爾恩
他把它放在，呃，有點低於高爾夫，有點高於古典音樂會。第一部戲劇| A.A.米爾恩
它甚至擁有一個高爾夫球場的吸引力，這是愛爾蘭第一個高爾夫球場。92但更多的是在英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭長達50年的鐵路生活——約瑟夫·塔特洛
你知道，父親經常在這裡打高爾夫球，我很喜歡。皮姆利科的醫生威廉·勒奎克斯
瑪麗低頭看了看高爾夫球場，汽車在坡頂的長彎道上搖擺。小屋熱| B.M.鮑爾